三年前內地國安局已經拍片教小朋友篤灰

唔係篤灰既，係叫老豆自首

宣傳片中的小學生陽陽發現在軍工企業工作的父親向外國雜誌撰寫軍事文章，陽陽的追問引來爺爺的注意，他要求父親向國家安全機關坦白，爭取寬大處理。

支拿01 sorry, 唔識搵第二個source

from 端傳媒
國安法在中國實行27年：如何判定他們犯下「危害國家安全罪」？